香港人又展開fb抗共攻勢喇

屌你中共而家實嚇到賴屎啦

香港民主運動最黑暗一日